Science Declare major 一問

小弟想問下declare Biochem 定food nutrition 好 邊科冇咁乞？

好似冇太大分別

讀food啦

6901

舒服啲？

悔終身

Quit 6901, join 6963

Science好似係得stat/risk man無咁乞食 識埋少少cs更好
Biochem好難讀你要有心理準備
btw 6901 都好過中大可以double major啦

工程爆左啦